【黃色經濟圈】揭發「新疆嶺」嗰間NGO...

搞眾籌!!!!!

follow左好幾年
超高汁 但一直被政府打壓

有心人趁佢未被打壓死
去支持下啦

玩命

推

up

黃色經濟圈

溫故知新 已開始動工

民間學院好似都就快執

唔想呢D店、團體一直消失

大家幫手推啦

香港人大撚把錢

已捐

每個月蝕緊四萬蚊幫幫手啦大家
之前實現會社又會無乜人知 蝕蝕下就執左

Strong post lm

push

甴新平

Push

新屋嶺

召喚有錢有良心既人

Push!!!!

500位有心義士每人月捐$100

推！

有錢出錢，有力出埋力

P牌推唔郁

ppp

高質NGO

推呀 呢啲求驗系列傳媒好重要

呢間野真係好勁好專業

支持

Tui!!!!

PUSH

曱甴平
曱近平

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

pushhh

pushpushpush

要推

必須支持

S

學生幫唔到啲咩
希望大家都捐

推多兩推先

推，幫拖

Pushhh

已經月捐緊
手足都要幫幫手

推呀

推 好過捐比無國界醫生

係ching 呀
嗰創辨人係我讀asso時候嘅lecturer
佢對土地相關方面嘅議題好有研究
希望大家多多支持

民間彈藥庫咁
睇佢個website好勁

好野黎 大推

pish

大嶼山高鐵支線單嘢
都係呢間NGO爆出嚟

push
呢個好野黎

已捐
推爆佢
無乜能力出前線既，食少兩餐，出錢出力啦

呢間一定支持 好高質

set咗月捐

不能只有我看見

只可以月捐？

推啊！！！支持本土！！

Support, donated !

Up

已月捐

禮物要點攞

佢哋做的研究一路都好勁，專業又仔細，有勇有智
撐

睇個樣都恐怖

幫推

factcheck呀巴打 呢張圖唔係新疆嶺 去翻本土研究社個page搵啦 人地自己去用航拍影ga factcheck呀

Lm

咦好多謝你提我
不過我唔係巴打啊唔好幫我變性

大家係ig多多支持下佢
個個post都淨係得百幾兩百like
好似無人識佢咁

推啊

仲有傳真社，其實佢地之間有冇可能合併?

小妹第一次捐錢😣記者哥哥s加油😘

不嬲月捐緊 呢啲真本土

除咗捐錢
執吓課程讀都可以
一舉兩得

你會唔會send去tg channels (612/寶寶之類個d)
多d人見到

推～

Push 研究做得好冇人聽都冇用 要增加影響力同曝光

一定要撐！高質團體！

城寨有做節目
敢怒敢言

留名grad咗課重金

推呀 佢地好有心

推正經po

大力推

每月食飲少2杯咖啡就得啦！

P牌仔已課金……又課呢個又課果個，窮晒~ 幾時先可以甩P

Pish

好想買晒佢地以前出果D報告黎睇

推推

曱近平

支持所有揭露政權不義之組織

推！！！

但好多人都唔知有細機構要幫助，正係捐晒比大機構
幫手推，唔好令黃色生態都出現貧者愈貧 富者越富嘅情況

つい

好き

甴近平

Shut up and take my money

所剩無幾

幫手互推

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

你無p wor

撐呀

想幫推

推
一人飲少杯嘢 都喺翻度

實習緊既社工學生入！！！

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

新疆嶺

已set 月捐

Tui

捐！

推，好過俾中國界

月供埋你

上年已經月捐緊
係好高質嘅民間研究社，唔可以俾佢死！

推推推

推 佢哋啲研究高質啊

好勁

原來佢地個考察團可以去新疆嶺！！！！！！！

呢間野好堅 做D野真係好到肉 希望多D人留意佢地

推，一直有課，呢個真係高質
佢地有研究勁多議題，棕地，丁屋，本地農業，香港房屋政策，人工島，粉嶺高爾夫，鑽研舊時政府檔案......
真係超值得大家支持㗎！

必推

［籌期］［我先捐一萬為敬］本土研究社財政枯竭 求各位連登巴絲支持

做實事嘅機構，一定要長課！

支持佢

屌推

佢地有個telegram channel，講有d咩研究同埋活動發佈，大家可以follow埋

香港唔可以再失去為民發聲嘅渠道

p

原來本研社係連登係好多好評

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

p推唔到
好多好多眾籌都係超短時間籌勁多錢，希望大家推呢個

每月捐

本土研究社 用ngo 形容唔貼切

係民間研究機構

簡單而言 ngo呢三粒仔個朵臭晒了

推 希望月供立場之餘支持埋佢地

本土研究社好撚高汁的

strong po lm

揭發鄉黑
佢地真係玩命㗎

支持，真心高汁

缸瓦甫單野 一定要睇！

Push.

lm

有冇得單次捐款

推啊!!!! 推到全港變晒黃

已課

單次課金

已課揮手區

課左

$$$$

大大力推

大大力推出去

Aggar

本研又出新野，大大力支持

無國界無得比啦
年中去戰地強姦難民既事 多不勝數

捐呀

推返上去啦

48%咋